你老母臭閪分手就分手啦過左咁撚耐搵番我又唔係中意我你搵我做乜撚野朋友呀

屌你老母臭閪你個死毒撚當初分手又係你講
糾纏左你咁耐你一句放低左咪撚再搵你就88
而家就快兩年你話做朋友
打咩機傾咩計
第日我問你點解傾計個陣咁撚毒撚又del message 又打好耐字先覆
問係咪中意我
唔係你就死埋一二邊咪撚搵我啦
而家撩你試下你會唔會出黎
你比我見到你上過線冇讀走左去打機
做我做你老母閪呀

好炆

搵你屌閪呀

姐係你想受溝啦

一定係mk
毒撚邊有女

咁你受唔受佢溝
如果佢黎真

痕囉

考慮下
當初傷到我而家有情緒病

玩膠死撚開

條毒撚同我一齊個陣望都唔敢望我屌乜閪

呢啲仆街真係祝佢他朝君體也相同

比假希望人
好心黎啲人管好自己個死閪腦啦
搵人個陣對方會點諗呀
仆街

你鐘意佢d咩

留ig,我屌

因為得我一個睇得起你你就開始睇得自己咁高?死毒撚

死毒撚都學人鳩痕

嬲嬲地想放你條仆街個樣上黎

中意佢夠on9細路仔？好似好得意嘅bb仔咁

比著你你都炆啦

快d放

你放自己碌鳩上黎先

你放完我就快

放

唔想同你講膠野

你睇下自己D反應，你仲好在意佢喎